陳蕾首新歌冇人聽？

作詞：陳蕾 作曲：陳蕾
編：Carl Wong 監：Carl Wong
相信一切是最好的安排

Youtube暫時都未有mv
但係之前live都有唱過

大家支持下廣東歌啦

世界很大 還很大 可以的 你可以有更好的

推 陳蕾真心幾正
Btw 覺得佢同小明個feel好似

陳蕾

有mv啦

who

佢黃定藍

陳蕾正到核爆

前排903有同周爸合唱咗首歌打氣，應該都唔藍得去邊
但佢廣州人全家都喺上面，我諗佢唔會高調表態㗎喇

簽左公司之後d歌好似冇之前咁有個人風格

無再同tom mj合作 唔知點解反咗面
前幾年啲歌係型啲

係
妖治時代幾正
新果兩首雖然ok，但係好似開始有D商業味

麻麻地佢新嗰2首
雖然見到有大公司簽係開心
但係越黎越pop 咁搞唔掂

聽完好舒服
陳蕾簽完華納多左資源
但d歌仲keep到

No

我覺得佢都keep到有唔同風格 算唔錯啦

好中意熒光。

M,好好聽

入大公司可以同唔同班底合作，一定同以前唔同既
但佢d歌都係自己作，所以我覺得都keep到自己既style
同埋佢都講過入咗大公司，可以有多d時間做創作，都係好事嚟既

好正好好聽 最後成日loop

扮椎名林檎/東京事變

話說佢係咪同左mike orange一齊

無左Tom編曲差咁啲
1029首首啲hook都好撚正（但買唔到碟）
妖冶個人覺得好撚難聽，完全入唔到耳

一早聽左